GME 81

Hold !

GME 81

火箭係咪點左火啦 準備發射

等1點啦

坐穩啊！

每一個星期都有皇者會留到下星期睇下山腳班傻鳩
WSB 20蚊買上黎，經過左幾多個山，當中又走左幾多人
留得低既都係心理質素勁高

轉左策略，想悶死我地

Set咩價放好？認真

其實好矛盾
如果set2000放到 即係ss開始左 deepstate認輸
就肯定3000 5000都幾大機會 10000都得
set 1000走哂 即係你認輸
一係可以set1000走部分 攞番成本同少少利潤
其他火箭or nothing

無棍落好眼訓

妹